點解秋刀魚係配蘿蔔蓉？

點解靚仔係配豬閪

點解良友快餐店厚福街會有間

因為有你

無咁腥

就好似蘿蔔炆魚鬆一樣

消除油膩感

似呢個，thanks

食完無咁熱氣

同味道冇關？

無

個蘿蔔蓉係放入個汁度，易點啲

因為秋刀魚之味係蘿蔔頭整嘅

係？邊個先真？

真，呃你做乜，下次你試下咪知我有乜鳩噏

下次試下